請問邊個聽歌apps最好？

各位巴打認為邊個apps最好用，最多歌聽？
Kk box ?
Spotify?
Moov?
Apple Music?
Joox ?

youtube

小弟通常都係聽本地Eason, 鄭中基之類舊歌

YouTube 無得一邊聽一邊睇其他嘢

Spotify 幾好
但係嗰playlist 剩係可以random 咁播放

咁個心會好唔舒服

本地apps呀Ching

俾錢啦

畀錢咪解決

app store -> search -> tube master

淨係用過KKBOX, Sportify & Tidal
KKBOX 綜合性最好, 中,英,日文熱門歌都齊
Sportify 歐美歌最齊
Tidal 就聽無損格式

moov

joox俾狗用

Joox 發生咩事？

買premium 咪得lor

Spotify 中apple music 理論上外國歌齊啲？

老實講啦,你唔係聽太冷門都有架啦,太冷門講緊外國人都唔聽果D

Joox真係講起都激氣 狗也不屌！

點解呢？